俾人藍tick點再搵人而不失霸氣？

早排同埋個好耐冇聯絡嘅朋友講返嘢
我覺得幾啱傾心思思想追人
上星期一齊食完飯，返到屋企諗住展示gentlemen一面問吓佢返到屋企未
點知佢就冇再覆過我
本來諗住算數，但越嚟越掛住佢
好想搵佢講嘢但唔知點開口
一方面驚佢係反感，一方面冇咩話題切入（藍tick完好似冇得由閒話家常入手）
有冇建議俾我

建議你收得皮 擺到明唔想show你

俾多次機會啦
表現再唔好先收我皮

對方已feel 到你想打佢主意。。

先行一步拒絕你

除非佢主動搵番你，你而家唔好做任何野，
否則直情black list 你

你的樣子如何

block咗佢 等佢打比你問你做咩block咗佢

有嘢先再搵過佢

算係咁 唔吊住你哂時間

返到屋企諗住展示gentlemen一面問吓佢返到屋企未
點知佢就冇再覆過我

講真，你自己都知要收皮啦
啱啱食完飯，單純問返到屋企未都唔覆你
當你朋友都唔會唔覆啦嘛

feel到有機會係咁
但佢似係個幾月兩個月內都唔會再搵我
我唔甘心咁就收皮
同埋我真係掛住佢

你而家搵佢，唔好老皮的，真係會block 左你
噤你地就真係玩完了。

如果你同佢真係有緣的話，
你唔搵佢，而係佢主動搵你
（原因可以係同條仔散左，
突然覺得你有做兵的資格，
年紀大擔心冇人要, etc)
你就得米。

係都要7 2次既

唔搵就收硬皮
搵咗就有一線生機

其實你講得啱嘅
只係我望咗成個星期真係爆爆地 先上嚟問吓有冇其他辦法

有咩冇咁易令佢反感嘅搵法？

佢已經拒絕左你啦喎

你而家諗緊 死纏難打 定 放棄？

有霸氣狗公

自己較咗灰剔先

覆message 呀屌你老母

夠霸氣未？

真

其實可能只係對方睇左唔記得覆，到記得既時候又過左覆既timing就懶得主動覆
搵下野講lor

多謝你個reply咁正面
我好想搵佢架
但真係唔肯定佢係唔想理我or咁啱冇覆
又搵唔到個位重新講嘢

因為我就係咁既人 成日已讀之後唔記得要回